國泰航空股價受壓 再創09年金融海嘯後新低

因管理不善而從全球最佳航空公司排名跌出三甲的國泰航空，股價進一步下試低位，今日(8日)曾挫2.5%，低見7.2港元，再創2009年3月金融海嘯後新低。相比今年初高位，國泰年內股價已累瀉逾38%。

話之佢死啦，中國泰航空垃圾公司

稅前利潤逾2/3來自香港的滙豐控股(00005)逆市急挫3.5%，最新報37.3港元。此前有報道指，美國正在考慮採取行動懲罰香港的銀行並削弱聯繫匯率制度，滙豐更被點名提及。
除了滙豐外，中銀香港(02388)及恒生銀行(00011)等香港主要銀行股價亦跌2.6%及1.7%。渣打集團(02888)亦跌2.3%。
彭博社引述知情人士透露，美國國務卿蓬佩奧上月點名批評滙豐亞太區行政總裁王冬勝，因其在一份請願書上簽名支持「北京破壞香港自治的災難性決定」。
報道指，總部位於倫敦的滙豐為了加強中國業務，現正走在一條政治鋼絲上。該行上月表態支持《港區國家法》，如今正受到美國和英國政界人士的更多批評。

國泰城變中國城
青衣變常平
起死回生

載客率咁高唔跌就真係考托市啦

唔怕啦
有港共注資